牛市之預言詩：牛軍物語

祗園精舍

祗園精舍鐘聲響，
訴說世事本無常；
娑羅雙樹花失色，
盛者轉衰如滄桑。
驕奢淫逸不長久，
恰如春夜夢一場；
強梁霸道終覆滅，
好似風中塵土揚。

好詩好詩

究竟星期一會上定落

本來我想改寫平家物語做習家物語
諗諗下逃犯條例就過，唔敢寫了
你話香港應該升定跌？